[絲打入] 想問下大家點谷m

period遲左兩星期, 之後有過谷m嘅反應, 例如lin痛 敏感 情緒變化大
之後等極都唔黎m, 依家成個人都好腫好漲, 有咩方法可以令佢快d黎

驗左未？

未啦

你驗下好喎

我自己就食綠豆沙，食完第二日即有m到

對上谷m不停食西瓜飲西瓜汁, 以為佢好快到
點知左一星期都唔到

我諗緊食抗生素會唔會延遲period, 因為我谷m嗰陣有尿道炎食左抗生素

飲涼茶 食雪條

掙扎左2個星期啦

會架，我有食開避孕藥，嗰期又係尿道炎，我遲左一日。
嗰陣做research上網睇見到人地食完抗生素會遲一星期度，兩星期好似有d耐

過左18仲係m唔穩定
3個月未黎

因為我period唔準 有時就一個月一次 有時有一個月多一個星期..
依家遲左咁多真係有少少擔心

但我睇左中醫, 佢話我會遲 要我等下

過左21都未穩定
不過你三個月真係驗驗好

3個月可以去睇下醫生
一陣係季經年經就麻煩..

點解麻煩?
咁3x日至60日不等有冇問題

飲紅棗水

飲高麗蓼粉 一飲完即日黎

內分泌失調...
一陣唔黎可以係子宮卵巢有事 睇下婦科做下檢查好d

食d補血野，好快谷得出

中醫開左d補血嘅野比我 我飲左2次
試下睇下得唔得先

真心有無比人中出先

有冇fd 黎緊M ?
黐埋佢度就好快有

屌我都聽講過

Keep住睇中醫
勁準時黎
啲m顏色質地又靚
次次都清晒啲血

真係會傳染，唔係講笑

媽媽, 唔好唔要我呀....

加上性飢渴。。。

男朋友吉兩下第二日就M啦

用chok波拳反波拳一野轟落個肚到

冇啦.. 次次都有帶套架

已經痴過, 今次冇用

食kfc 幾次都係食完第二日就黎

之前過敏氣喘比人的咗入院打咗好多類固醇，三個月無嚟
媽咪瘋狂煲涼茶過我飲，瘋狂食西瓜，終於嚟到，但同時都半死

睇中醫針灸+飲藥 一兩日就有

黎M唔準時有冇中醫推薦？

聽fd講過食大閘蟹
會黎得好爽

本身經期唔準 3個月都可以唔黎1次
每年都去一次瑪加烈覆診拎通經丸

然後今年3月開始好似正常返
3月 4月 5月都有 然後6月冇到 嚇到我
(驗過唔係有左)
然後7月有到 好多暗色血塊

又一連登放暑假好例証

谷個零禮拜都正常嘅...個人太虛或者太緊張都會遲黎m

今個星期係第3個星期啦..
驗左一次冇事, 但黎緊都會再驗

睇左中醫食左3日藥都係冇..

我今次都遲咗成個月, 個胸痛咗十日
仲要睇完醫生食通經藥先肯嚟

不過心情真係好影響
你愈想佢嚟佢愈係唔嚟
遲成三星期驗都已經好準架喇
放鬆心情再等等

btw上面3個月都仲未嚟嘅絲打好快d睇醫生
之前睇醫生話最少都要四季經
即係3個月點都一定要迫佢嚟一次
唔係長期唔嚟好大鑊

聽日驗多一次 再係冇我先去睇西醫啦..

記得朝早起身就驗, 會準d
我諗絲打你都係太緊張/情緒影響
今個月有冇排卵都成問題
驗完都係唔嚟好去睇醫生喇
祝你冇事啦

食乾冰

都遲左3個星期, 幾時驗都會準..
所以已經唔計較
只係想佢快D黎..

認真…未必
除非你可以確定自己係幾時排卵

依家都唔知點算, 中醫話我一定會遲
驗左一次話冇但都有小小驚
因為平時都係冇套之後差唔多先帶

最好喺對上一次扑嘢18日後驗

排卵嘅嘢真係話唔埋
全程戴套啦, 唔好搏, 特別係月經唔準嘅好易奶嘢

我唔係話中醫唔好, 但始終睇唔到入面
係擔心的確直接去照好過, 有冇嘢一睇就知

唔好亂咁隊涼野催M
我以前試過,之後幾次黎都痛到PK
後尾睇中醫佢教我煲八珍湯

依家啲八珍湯唔洗自己煲, 念研坊有出, 就咁打開飲已經得

越谷得耐 黎m個陣就痛得越勁
痛到手腳麻痺又屙又嘔，食過中藥都改善唔到

認真有無人一搞完就會黎？唔係講屌到損
係feel到就黎m前個幾日如果一搞野 可能大衝擊 撞到加速內膜脫落 通常都會即日/第日就黎
係好on9但次次都work

飲涼茶

以前會狂飲豆漿 一日兩三包
自從食左避孕藥就好準

調經藥

我宜家做果份工 冇乜女仔⋯ 點似以前一堆女仔就好易一齊黎m

谷m又水腫，又谷血，又肚漲
勁辛苦

其實係高潮嗰陣刺激子宮收縮所以嚟

我次次都係咁

有次遲左兩星期都未嚟m
但一直有嚟m前個啲唔舒服嘅感覺
點知食完凍豆腐花 個晚即嚟

撳手既虎口穴位

八珍湯 好堅
而且飲完包下次唔痛

我上網搵唔到邊度有得賣，得黑糖四物
絲打邊度買？

睇定媽媽產品啦

然後男朋友差唔多時候就會話幫手通經等我無咁辛苦
屌佢老味

就係同男朋友搞完之後第2日就黎...

等左3個星期先黎真係谷到個人好辛苦

要醫生開？

Btw 我都鍾意玩lulu

念研坊隻黑糖四物膏啲成分同八珍湯條方一樣架, 你可以拎個盒泥對下, 多料過黑金隻四物飲

龜苓膏 過一兩日就黎

平時好準31～32日就黎
上個月冇啦啦遲左勁多
50日先黎，黑黑地又多血塊
今個月又已經遲左五日
但中間有試過有啲血絲
唔知咩事睇西醫又話冇野
有冇好中醫介紹（唔好咁貴）

不如你試下唔好咁上心先

我會食藥調經 好準時黎

又係我
經上次遲左3星期之後
今次遲左一個月

驗左4次都冇.. 應該都係冇架啦
但食極中藥都唔黎
今次直頭食活血藥都係咁
大家仲有咩方法

其實絲打有冇去照過?
會唔會係有多囊卵巢?

冇照過呀..
平時都係 一個月加一星期咁黎..
依家不停遲到真係好大壓力

如果長期都係咁, 去照照比較好
我今個月都因為做嘢太忙加上食藥
遲咗成十日 真係好煩
絲打你都可以留意下通常係因咩事而遲